<h1>Semestralni prace DBS</h1>

<h2>Generator dat</h2>
<p> Obsahuje kod, kterym jsem generoval data pro databazi a take sql scripty, ktere jsem pomoci psql \i vlozil do databaze</p>

<h2>MHD API</h2>
<p>Rest-API napsane ve springbootu, ktere umozuje nekolik jednoduchych cteni z dat v databazi a vkladani novych dat.</p>
